文宣重點：真普選，使用武力原因，黨鐵助長警暴

有見運動開始進入樽頸位同受到同路人質疑，我認為必須要再啟動我地既文宣去令運動得以延續。

1. 真普選
先睇明報呢篇文
我地既文宣大部分都集中係警暴，呢樣野的確要宣傳，但由呢啲事於已經發生太多，會容易令人麻木。 今次既運動要贏，最低限度都必須要爭取到真普選 咁先可以令權力 真真正正得到制約，所以呢一個訴求係五個入面最重要既一個。只要達成到真普選，其他訴求就好大機會解決，而且亦都可以幫運動重新搵返焦點。 但係，五大訴求之中關於真普選既文宣嚴重不足，我地要將今次運動由反送中變為爭取民主既運動，必須利用文宣去將運動進一步升級 。

2. 使用武力原因
開始觀察到有部分淺黃同和理非對我地私了同用汽油彈等既武力有所質疑。
今次既運動除左勇武有莫大既功勞外，亦都要有賴背後有龐大既和理非支援
因此我地唔可以只活係同溫層中必須 要啟動文宣機器去解釋勇武使用武力既原因，以繼續團結佔大多數既和理非

3. 黨鐵助長警暴
有關黨鐵既文宣已經出左，例如以下呢幾張:

請大家善用Airdrop同連儂牆，因為仍然有好多淺黃唔明白點解要跳閘同拆黨鐵站架!!!
Airdrop最好係黨鐵入面用，可以散到比最多既人而呢啲人亦都係我地重點既宣 傳對象。加埋915黨鐵閂站比黑警用黎休息同運狗既相，效果更佳 。

為左岳義士，為左死去既同路人，我地一定要做好文宣，否則佢地係唔會原諒我地
光復香港，時代革命
我地必定會係煲底除下口罩相見!!!

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

Push

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

光復香港運動

有文宣可以幫手 Upload 去呢到！！！
要文宣可以去呢到下載高清圖！！！